(dse雞) 考完試想搵關於倉嘅工返

想問下咁多位巴打 如果我想做倉,係咪去勞工處、搵工網都ok?
我見網上面好多都只係請fulltime
另外想問下有冇巴打做過機場嘅倉,聽講好似辛苦過一般嘅倉

最後想問有冇巴打做緊倉可以介紹下

我當年考完DSE返過ZARA倉
D人都幾nice不過個蛇頭好撚閪
我返左一排之後有幾日腸胃炎請左2日假
佢就叫我唔使再返工

利申 : fd介紹

夠唔夠18先？

唔夠啊 差幾個月

可唔可以講下大概有咩做同辛唔辛苦

搬姐 甘唔甘就睇做咩貨
手袋 衫褲呢d咪好 我有一排做雪櫃電視
Btw dse岩岩出黎 只要受得氣 比人屌屌下就掂

之前返學嗰陣都返左2年幾飲食業pt,自問都算捱得下
巴打有冇咩門路介紹

甘你老母

有冇興趣番下會展

不過唔係做倉，但都係搬搬抬抬

機場倉啦

難分真與假

機場倉係咪要識人先得
我都考完冇野做

我有呀，巴打有介紹？

多數機場倉要識人先入得parttime好難係招聘攤位見得成

請人？

夠18有無介紹

有咩時間返同幾錢

未夠18有咩工

地盤同倉務可以點入行